國際戰線 中國大使館批評意大利國會 加速主義

Send 上品蔥
撥火啊大家

感謝意大利國會議員邀請，日前我藉視像通話方式，參與意大利國會外交及人權委員會的聽證會，呼籲意大利支持香港實現民主普選，停止出口衝鋒車予香港警察，亦鼓勵他們參考《香港人權民主法案》醞釀制裁機制。

聽證結束以後，本來當地關注尚算有限，但中國駐意大利使館發言人高調發表聲明批評意大利國會議員「執意與黃之鋒搞視頻通話，為港獨分子撐腰」，就令到香港議題再度進佔輿論版面。

根據「中國外交 bingo 紙」，聲明內文中了至少 9 個關鍵詞，包括斥我「竭力 #顛倒黑白，#美化暴力，詆毀一國兩制……是個徹頭徹尾的港獨 #跳樑小丑」，還有「#極其錯誤、#不負責任」，表示 #強烈不滿、#堅決反對，呼籲有關人士 #尊重主權（？？？），多做有利中意友好與合作事宜，這只反映中國外交系統何等「玻璃心」。

推

Push

加速主義

品蔥d term
意指撥火

中國真係on9 係咪唔明愈請愈衰呢個道理

愈請愈衰?

講

Yes
所以加速主義的精粹就係要中國講d

只要周圍挑釁中國 咁佢就會自己加火水

到底用火水救火係唔係支那既專用技能黎
上至外交 下至本黎真係內部事務既送中 都將個技能發揮得淋漓盡致

Yes

成個工序係
1. 要不同組織出聲
2. 翻譯去微博挑釁中國
3. 將中國小粉紅同大使館的攻擊化大
4. 要求外國還擊

咁乜野又叫品蔥

我希望世界會再有一次八國聯軍
或者十八國聯軍

中國開明派forum

中國的反共論壇

品蔥網民建議：「讓”飯圈女孩”幫忙攬炒」

R撚晒頭

之前意大利仲同你合作個19一帶一路
而家係咪想連唯一合作既歐洲國家都無埋

加速中國毀滅主義

咁呢班所謂的開明派，反共派同我地立場相差遠唔遠?
定係多數係大中華膠

意大利不嬲25

可以睇下呢個page

最大共識係反共
統一定分裂無乜共識

我地加速主義幫佢煲大

百國

多謝gphone

Gphone 點出左重點
聽證結束以後，本來當地關注尚算有限，但中國駐意大利使館發言人高調發表聲明批評意大利國會議員「執意與黃之鋒搞視頻通話，為港獨分子撐腰」，就令到香港議題再度進佔輿論版面。

成日都衝出嚟柒㗎啦

yes
我地可以做既係發烤

加速支爆

gphone 好野

加速世界

push

國際關係最有趣既係，可以唔承認欠敵對國既債務

瘋狂煲大佢啦

大成功

Gphone令支那出醜跟住激嬲左成個意大利政壇

習近平還是個小學生，大家不要欺負他了

俾人玩到傻

其實支那係咪當ed說話係社交辭令，好似下次飲茶咁隨口就講
家下外國只會當真